[登投] 相由心生 定 人不可貌相

相由心生
人不可貌相

真心講 識既人入面 唔係好靚仔靚女
但一定唔係油頭粉面
暗瘡肥婆